好痛苦

我唔記得咗我要瞓教😭

訓喇 聽日星期一啊

我廢青 瞓教純粹係我個興趣

串

咁的確係事實....

#metoo

瞓啦 聽日準時番工呀

8po

我想走一日堂

走啦

tubby

好想叫春

Me chubby not tubby u on9

好想叫床

flabby

好撚大壓力完全訓唔到

Ng sick eng ar fuck u

Why ar

ugh..

讀書同社交
考mid term炒曬(成份卷得30-40%分數)
best fd嗌交

炒但pass 唔pass先
嗌交好快無事架啦

上tg谷叫春仲要冇人理我

應該pass到,不過可能C-或者D,咁同fail冇分別,上完個course乜都冇學過,真係大鑊,連assignment都唔識做